{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91382"},"moduleNumber":1,"question":"Вам дозволений розворот по траєкторії Б, тому що:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f \\u0410 \\u0434\\u043e\\u043f\\u0443\\u0441\\u0442\\u0438\\u043c\\u0430 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f \\u0411 \\u043a\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0448\\u0430, \\u043d\\u0456\\u0436 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u044f \\u0410.\", \"3\": \"\\u0420\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91383"},"moduleNumber":2,"question":"Чи дозволено автомобілю виконати виїзд на трамвайну колію попутного  напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91384"},"moduleNumber":3,"question":"По якій траєкторії водієві дозволено виконати поворот ліворуч?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0412.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91385"},"moduleNumber":4,"question":"Чи дозволено водію у даній ситуації виконати поворот ліворуч із   трамвайної колії попутного напрямку?","answers":"{\"1\": \"1)\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457 \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \" 2)\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91386"},"moduleNumber":5,"question":"Чи має право водій у даній ситуації виконати поворот ліворуч із  трамвайної колії попутного напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454, \\u043e\\u0441\\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0432\\u0456\\u043d \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457  \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91387"},"moduleNumber":6,"question":"Чи дозволено водієві рух по трамвайній колії попутного напрямку в даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91388"},"moduleNumber":7,"question":"Чи правильно водій автомобіля рухається по дорозі, яка поділена на  смуги лініями дорожньої розмітки?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0443\\u0447\\u0430\\u0441\\u043d\\u0438\\u043a\\u0438, \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0442\\u0438 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e  \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435\\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e: \\u043d\\u0430\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0438\\u0448\\u0435  \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91389"},"moduleNumber":8,"question":"Як повинен вчинити водій у даній ситуації в разі руху прямо?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u043b\\u0438\\u0448\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0442\\u0430\\u043c \\u0441\\u0430\\u043c\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457\\u0432.\", \"4\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9138a"},"moduleNumber":9,"question":"Чи дозволено водієві білого автомобіля при інтенсивному русі виконати перестроювання?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437\\u043c\\u0456\\u043d\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9138b"},"moduleNumber":10,"question":"По якій траєкторії водій білого автомобіля може виїжджати на смугу з реверсивним рухом при повороті?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0410.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0411.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9138c"},"moduleNumber":11,"question":"По якій траєкторії   велосипедистові дозволено подальший рух?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410, \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9138d"},"moduleNumber":12,"question":"На якій із доріг велосипедистам, водіям мопедів, особам, які керують гужовим транспортом, а також вершникам дозволено поворот ліворуч або розворот?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 1 \\u0456 2.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 1.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 3.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9138e"},"moduleNumber":13,"question":"Чи може даний транспортний засіб рухатися по крайній лівій смузі?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9138f"},"moduleNumber":14,"question":"Який з водіїв правильно зайняв смугу перед зупинкою?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0412\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439, \\u0449\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u0445\\u043e\\u0434\\u0438\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0457.\"}","correctAnswer":3,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91390"},"moduleNumber":15,"question":"На якому з малюнків показана дорога, на якій дозволено виїжджати  на призначений для зустрічного руху бік дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 1.\", \"2\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 2.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0443 3.\", \"4\": \"\\u041d\\u0430 \\u043c\\u0430\\u043b\\u044e\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91391"},"moduleNumber":16,"question":"Чи дозволено водієві жовтого автомобіля виїхати на смугу зустрічного   руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431\\u0433\\u043e\\u043d\\u0443, \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f   \\u0437\\u0456 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044e \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91392"},"moduleNumber":17,"question":"За яких умов водієві легкового автомобіля дозволено рух по крайній   лівій смузі на дорозі з розділювальною смугою?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u044e\\u0432\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0456.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91393"},"moduleNumber":18,"question":"Чи дозволено транспортному засобу, швидкість руху якого з технічних  причин не перевищує 40 км/год., рухатися по крайній лівій смузі?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e, \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0441\\u0456\\u0431 \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0456\\u043d\\u0448\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91394"},"moduleNumber":19,"question":"Чи може водій транспортного засобу в'їжджати на смугу, призначену для зустрічного руху, для зупинки або стоянки біля лівого краю проїзної частини?","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u043e\\u0436\\u0435, \\u0442\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0449\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0456\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0456\\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u043f\\u043e \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0441\\u0443\\u0446\\u0456\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432, \\u0442\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91395"},"moduleNumber":20,"question":"У яких випадках водієві при інтенсивному русі дозволено змінювати  смугу?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91396"},"moduleNumber":21,"question":"Як повинні рухатися водії нерейкових транспортних засобів на дорогах   із двома смугами й більше для руху в кожному напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0435\\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0431\\u0438\\u0440\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0437\\u0430\\u043b\\u0435\\u0436\\u043d\\u043e \\u0432\\u0456\\u0434 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u043d\\u0441\\u0438\\u0432\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91397"},"moduleNumber":22,"question":"У яких випадках водій нерейкового транспортного засобу може рухатися, не тримаючись ближче до правого краю проїзної частини на дорогах, що мають по дві й більше смуг для руху в кожному напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91398"},"moduleNumber":23,"question":"У яких випадках транспортним засобам дозволено рух по тротуарах і пішохідних доріжках?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u043e\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0446\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043e\\u043a, \\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0440\\u043e\\u0431\\u0456\\u0442 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0441\\u043b\\u0443\\u0433\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u0442\\u043e\\u0440\\u0433\\u043e\\u0432\\u0435\\u043b\\u044c\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0430 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434\\u043f\\u0440\\u0438\\u0454\\u043c\\u0441\\u0442\\u0432, \\u0440\\u043e\\u0437\\u0442\\u0430\\u0448\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u043d\\u044c\\u043e \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0446\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043e\\u043a, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\", \"3\": \"\\u0420\\u0443\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0430\\u0445 \\u0456 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u0456\\u0434\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0436\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc91399"},"moduleNumber":24,"question":"За яких умов транспортним засобам дозволено рух по тротуарах і пішохідних доріжках для виконання робіт або обслуговування торговельних та інших підприємств, розташованих безпосередньо біля цих тротуарів або доріжок?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u0432 \\u0440\\u0443\\u0441\\u0456.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0456\\u0434'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0437\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438 \\u043d\\u0430\\u0434\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0448\\u043e\\u0445\\u043e\\u0434\\u0430\\u043c.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9139a"},"moduleNumber":25,"question":"Як повинні рухатися по проїзній частині велосипедисти, водії мопедів, особи, які керують гужовим транспортом, а також вершники?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"4\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u0438\\u043d \\u0440\\u044f\\u0434 \\u043f\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456, \\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456\\u0448\\u0435, \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0438\\u043d\\u044f\\u0442\\u043a\\u043e\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430\\u0445 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043a\\u043e\\u0436\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0456 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e\\u0457 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u0457 \\u043f\\u043e\\u0441\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0438\\u043d\\u0456.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 2 \\u0456 4.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9139b"},"moduleNumber":26,"question":"Як має рухатися нерейковий транспортний засіб на дорозі, яка має по дві й більше смуг для руху в кожному напрямку, вільній від інших транспортних засобів, якщо немає необхідності виконувати маневри?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u2013 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9139c"},"moduleNumber":27,"question":"Що повинен враховувати водій нерейкового транспортного засобу для визначення кількості смуг за відсутності дорожньої розмітки та дорожніх знаків «Напрямки руху по смугах» і «Напрямки руху по смузі»?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0432\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0443\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0432\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443, \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0443, \\u0434\\u043e\\u0442\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u044e\\u0447\\u0438\\u0441\\u044c \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0456\\u043d\\u0442\\u0435\\u0440\\u0432\\u0430\\u043b\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0443 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0433\\u0430\\u0431\\u0430\\u0440\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9139d"},"moduleNumber":28,"question":"Якщо дорога поділена на смуги руху лініями дорожньої розмітки, чи   завжди водій повинен рухатися точно по смузі для руху?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0437\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9139e"},"moduleNumber":29,"question":"У  яких випадках заборонено виїжджати\u0009на призначений для  зустрічного руху бік дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u0449\\u043e\\u043d\\u0430\\u0439\\u043c\\u0435\\u043d\\u0448\\u0435 \\u0434\\u0432\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0432 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u0437 \\u0434\\u0432\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0440\\u043e\\u0437\\u0434\\u0456\\u043b\\u0435\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc9139f"},"moduleNumber":30,"question":"Чи дозволено водієві виконати випередження, виїхавши на розділювальну смугу, яка відокремлена суцільними лініями дорожньої розмітки?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a0"},"moduleNumber":31,"question":"Як повинен рухатися транспортний засіб, швидкість руху якого не повинна перевищувати 40 км/год. або який з технічних причин не може розвивати таку швидкість?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u044f\\u043a\\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u0435 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u043a\\u0440\\u0430\\u044e \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438, \\u043a\\u0440\\u0456\\u043c \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0456\\u0432, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0447\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"3\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":4,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a1"},"moduleNumber":32,"question":"За яких умов водієві легкового автомобіля дозволено виїжджати на  крайню ліву смугу на дорозі з розділювальною смугою?","answers":"{\"1\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0456.\", \"2\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0431\\u043e\\u043a\\u0443 \\u0432 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a2"},"moduleNumber":33,"question":"Коли нерейковим транспортним засобам дозволено рух по трамвайній колії попутного напрямку, розташованій на одному рівні з проїзною частиною?","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0432\\u0436\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0443\\u043c\\u043e\\u0432\\u0438, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u043f\\u0456\\u0434 \\u0447\\u0430\\u0441 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f, \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443, \\u043a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u043d\\u0435\\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\"}","correctAnswer":3,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a3"},"moduleNumber":34,"question":"У якому випадку заборонено в'їжджати на попутні трамвайні колії, розташовані на одному рівні з проїзною частиною?","answers":"{\"1\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0447\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e.\", \"2\": \"\\u041a\\u043e\\u043b\\u0438 \\u0448\\u0438\\u0440\\u0438\\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0441\\u0442\\u0430\\u0442\\u043d\\u044f \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e.\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0430 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443  \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a4"},"moduleNumber":35,"question":"У якому випадку дозволено виїжджати на трамвайну колію попутного  напрямку на перехрестях?","answers":"{\"1\": \"\\u0423 \\u0442\\u0438\\u0445 \\u0441\\u0430\\u043c\\u0438\\u0445 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0430\\u0445, \\u0449\\u043e \\u0439 \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043a\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445 \\u043d\\u0435 \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043d\\u0430\\t\\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e \\u043f\\u043e\\u043f\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e\\t \\u043d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043a\\u0443 \\u043d\\u0430\\t\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u0445  \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443, \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443. \\u041f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u043d\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u044e\\u0432\\u0430\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u044f.\"}","correctAnswer":1,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a5"},"moduleNumber":36,"question":"Коли дозволено виїжджати на крайню ліву смугу на дорогах, що мають дві смуги і більше для руху в одному напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0456, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u043f\\u043e\\u0437\\u0430 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 (\\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438).\", \"3\": \"\\u042f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0439\\u043d\\u044f\\u0442\\u0456, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0431\\u043e\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0437 \\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u043d\\u0456\\u043c \\u0440\\u0443\\u0445\\u043e\\u043c \\u0443 \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0430\\u0445, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0446\\u0435 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0443\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0447\\u0438\\u0442\\u044c \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430\\u043c \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 (\\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438).\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 2.\", \"5\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1 \\u0456 3.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a6"},"moduleNumber":37,"question":"Чи має право водій транспортного засобу виїжджати на трамвайну   колію зустрічного напрямку?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0432\\u0438\\u043a\\u043e\\u043d\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u043c\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0430: \\u0432\\u0438\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043c\\u0432\\u0430\\u0439\\u043d\\u0443 \\u043a\\u043e\\u043b\\u0456\\u044e \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a7"},"moduleNumber":38,"question":"На дорогах з якою мінімальною кількістю смуг для руху в одному напрямку заборонено виїжджати на бік, призначений для зустрічного руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"2\": \"\\u0414\\u0432\\u0456 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\", \"3\": \"\\u0427\\u043e\\u0442\\u0438\\u0440\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0456\\u043b\\u044c\\u0448\\u0435.\"}","correctAnswer":2,"isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb48179825bacc913a8"},"moduleNumber":39,"question":"Чим у першу чергу повинен керуватися водій нерейкового транспортного засобу для визначення кількості смуг на проїзній частині?","answers":"{\"1\": \"\\u041b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u043c\\u0438 \\u0433\\u043e\\u0440\\u0438\\u0437\\u043e\\u043d\\u0442\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445\\u00bb \\u0456 \\u00ab\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456\\u00bb.\", \"4\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u043f\\u043e\\u0432\\u0456\\u0434\\u0456 1, 2 \\u0456 3.\", \"5\": \"\\u0414\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u0430\\u0431\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u043c\\u0438 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\\u043c\\u0438 \\u00ab\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0430\\u0445\\u00bb \\u0456\", \"6\": \"\\u00ab\\u041d\\u0430\\u043f\\u0440\\u044f\\u043c\\u043e\\u043a \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456\\u00bb.\"}","correctAnswer":5,"isImage":false}
